對毒友說「我是有夫之婦」 染毒清秀少婦遭性侵

彰化縣1名長得清秀的少婦前年誤交損友，染上毒癮不敢讓家人知道，認識傅姓誦經師是毒友後交往，傅男以分享毒品誘引她到住處開毒趴，要求她幫他「打手槍」後性侵，並側錄製作「婆讓我爽爆」等4支影片存檔；少婦異常的行為讓丈夫查覺後「被離婚」， 傅男也因強制性交、強制猥褻罪被法院刑6年6個月。

傅男因側錄少婦身體隱私部位，另涉刑法妨害秘密罪，彰化地方法院同時判處有期徒刑6個月，可易罰金；本案仍可上訴。判決書指出，傅男涉及吸毒、轉讓毒品，及少婦也涉吸毒部分，另由檢察官偵辦中。

合議庭開庭時，少婦坦承傅男提供毒品，免費讓她解癮，才同意讓傅男拍她穿內衣的性感照；因禁不起傅男不斷拜託，才進一步幫他「打手槍」。法官追問少婦，為何傅男拜託幫她「打手槍」，她都沒說話，直接用手做，當傅男哀求性交時，她卻說不要？少婦回答「因為我有老公，認為自己身為有夫之婦，不能被傅男『插入』，打手槍不是性交，比較沒關係。」。

判決書指出，38歲傅姓男子只有國小學歷，靠誦經月賺3萬多元，染上毒癮後認識這名少婦，去年1月30日，他以提供毒品誘引少婦到他家開毒趴，再用錢要求少婦跟他發生關係；少婦雖染毒，仍有強烈貞操觀念，不願對不起丈夫，只願意用手幫傅男「打手槍」，傅男不管少婦掙扎，也用手性侵她的下體，更進一步把她拉上床，跨坐在她身上性侵。

去年3月19日、4月18日、6月23日和7月間，少婦又到傅男住處吸毒，也都幫傅男「打手槍」，傅男還利用少婦睡著時，偷拍她的隱私部位，製作成「婆讓我爽爆」、「婆讓我爽死」、「婆讓我超爽」、「與婆愛愛」等4支影片存檔。

去年8月間，少婦異常的行為被家人查覺，她向丈夫認錯，並說出傅男用毒品誘騙她，被性侵及偷拍不雅畫面的過程，她丈夫知道老婆染毒，又讓他戴了綠帽，非常生氣，帶著少婦到彰化縣察局婦幼隊報案後休妻；警方到傅男住處查扣存檔影片，調查後依強制性交等罪嫌移送彰化地檢署偵辦。